如果沐病選到, 我即刻賣樓賣股過澳洲

去送PIZZA, 批薯仔都唔留係依條仆剩統治既香港

點解上帝重唔出來踢爆佢講大話

P.S. 睇個勢洗唔洗放定盤先

推